舊的港產片，新的影評-連登，率眾妖害人

「文字殺人實錄」年輕人，被一個論壇潛移「魔化」實屬時代嘅悲哀。

連登（LIHKG），喺今年六月之前，不過係一個褻瀆女性、主打網絡欺凌、妖魔化任何大陸人大陸嘢嘅論壇。上得LIHKG嘅，大多為年輕人、小朋友。post冇深度營養，總愛討論邊個女星似雞似公廁。為何搖身一變正義之師，更勝大台？

呢啲就關政治僱傭兵事。社會上邊啲人最單純？年輕人。社會上邊啲人依賴屋企？年輕人。但凡搞社運，就要捉啲蠢蛋去送死做替死鬼，LIHKG咁多冇腦嘅蠢蛋，唔利用LIHKG，利用邊啲？利用高登？高登成班都三十幾歲啦，八十後邊有咁易煽動？

政治僱傭兵，類似五毛 三毛，即老細俾錢佢，佢就負責喺網上扮N重身份，發佈啲危言聳聽嘅post，務求推高人氣，等多啲人關注。

連登如果變成社運嘅最大台？呢度有時間事件累積而成。

分化1：家庭關係。好多post講黃絲頂唔順屋企啲藍絲，嘈交、離家出走、今晚去邊度訓？然後正評過千，好多人支持。年輕人，最易覺得人多支持便是型棍，型呀，同屋企人嘈到牙血都出埋，勁呀，反面要反上天花板！

好多家庭開始分化，決裂，黃絲後生同養育自己多年嘅老豆老母鬥爭，連登軍師，先贏一仗。

分化2：人際關係。好多post講黃絲點樣同藍絲friend 嘈交、絕交。然後正評過千，好多人支持。年輕人咪覺得型囉，同朋友嘈 反面，乃正義 型 覺悟高。

好多朋友之間 爭吵 絕交。黃絲後生被連登熏陶，根本唔顧及多年友誼，因為朋友一句說話 一個post 可以即刻惡言相向 繼而絕交。連登軍師，再贏一仗。

分化3：自殺求likes。好多post講第一個自殺嘅人，即刻大肆追封為烈士，型呀，勁呀。本來不應該被渲染嘅詞語，火速佔據論壇各大版，大家覺得自殺便是為了香港，可以得到好多人關心和支持。而有啲post 特登cap藍絲嘅圖，話藍絲嘅冷血言論，令好多年輕人更堅定同藍絲決裂，生死不相往來！

分化4：警察post。基本上每一個post 講親警察 必定加鹽加醋，黑警死全家，不得好死呀 殘暴呀 濫權呀。然後又有post cap藍絲嘅言論，黃絲年輕人便更加仇視藍絲，認為支持藍絲嘅便是冷血。

1+2+3+4，舊恨+新仇，你話啦，點會唔升level 黃對藍嘅敵意？家陣幾多個家庭出現裂痕幾多朋友決裂，你問連登呀嘛。

長期上連登，人都變黐跟，咁多政治僱傭兵喺連登發功，仲唔撚導到後生仔眼中得返仇恨，失去理智？

本人曾經多次喺連登勸佢哋，唔好咁，家人同朋友唔支持運動，唔好逼人認同.自殺風氣更加唔好正評，唔好烈士。

結果 我俾人插 左膠大愛膠。因為烈士被推崇，越嚟越多自殺case。

分化？你同我講我揸住幾萬人嘅page，分化前線？連登從六月開始已經分化緊香港人啦，訓練到一大班禽獸出嚟。

喺佢哋眼中,對與錯已經唔重要，五大訴求大於一切！
五大訴求，重要過老豆老母 重要拉埋香港陪葬！

最後，我補充少少，連登以前嘅網絡欺凌，曾經搞到我朋友于日辰老母跳樓自殺。而班連登仔，竟然狂賀于日辰死老母，年輕人嘅人性去咗邊？人講跟住講 人做跟住做便是型？

你同我講冷靜？家陣我有幾萬likes 我仲唔鏟佢連登，我仲係人？煽動暴力，鼓勵仇恨,乜嘢論壇呀？養埋啲禽獸！

我本來就不是什麼正規文人，意外寫影評儲到幾萬人，但我想講，比起做文人，我更想做返一個人，如果你覺得我變了，我只能致歉，謝謝你曾經支持過我。

#連登害人

一毛bye bye

屌你 我唔係 我些牙完已經unfllow咗
條友之前日日屌前黑警上司
今日屌埋連登